%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia Profesional}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Investigador Postdoctoral} % Job title
    {Universidad de Luxemburgo} % Organization
    {Luxemburgo} % Location
    {Oct. 2018 - Presente} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item{Termodinámica estocástica moderna aplicada a circuitos electrónicos y computación probabilística.}
        \item{Preparación de aplicaciones a subsidios de investigación.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Estadía de investigación} % Job title
    {Universidad de Mainz} % Organization
    {Mainz, Alemania} % Location
    {Jun. 2018 - Oct. 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item Termodinámica estocástica en sistemas de iones atrapados.
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Investigador Postdoctoral} % Job title
    {Universidad de Saarland} % Organization
    {Saarbrucken, Alemania} % Location
    {Jun. 2017 - Apr. 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item Aplicación de técnicas de machine learning para la descripción
        de estados cuánticos en sistemas de muchos cuerpos.
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Estudiante Doctoral} % Job title
    {Universidad de Buenos Aires} % Organization
    {Buenos Aires, Argentina} % Location
    {Abr. 2012 - Abr. 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item Identificación de límites fundamentales para el enfriamiento en refrigeradores cuánticos.
        \item Estudio del transporte de energía en cristales de iones.
        \item Simulación cuántica de materiales magnéticos en sistemas de iones atrapados.
        \item Diseño de un algoritmo genético para la optimización de la estructura de cristales de iones.
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
%  \cventry
%    {Docente Auxiliar} % Job title
%    {Departamento de Física, Universidad de Buenos Aires} % Organization
%    {Buenos Aires, Argentina} % Location
%    {Jun. 2009 - Jun. 2017} % Date(s)
%    {
%      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
%        \item Docente auxiliar en distintas asignaturas como Mecánica Clásica, Mecánica Cuántica, y Mecánica Estadística, Electromagnetísmo,
%        Mecánica de Fluidos, y Técnicas Experimentales.
%      \end{cvitems}
%    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Estudiante de grado} % Job title
    {Instituto de Investigaciones Científicas y Técnicas para la Defensa (CITEDEF)} % Organization
    {Buenos Aires, Argentina} % Location
    {Abr. 2010 - Dic. 2010} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item Desarrollo de un detector de coincidencias y experimentos
        de óptica cuánica con fotones correlacionadas.
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Desarrollador de software} % Job title
    {Movilogic S.A.} % Organization
    {Buenos Aires, Argentina} % Location
    {Mar. 2004 - Mar. 2006} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems}
        \item Desarrollo de aplicaciones para dispositivos móviles.
        \item Administración de bases de datos SQL.
      \end{cvitems}
    }


  \cventry
    {Desarrollador de software} % Job title
    {Audiotel S.A.} % Organization
    {Buenos Aires, Argentina} % Location
    {Mar. 2003 - Mar. 2004} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems}
        \item Programación de aplicaciones IVR (Interactive Voice Response).
        \item Administración de centrales telefónicas.
      \end{cvitems}
    }

\end{cventries}
